[恭喜蔡總統連任] 熱刺 對 利物浦 4

810萬

on9要重開

李城半場得2次射門？！

5

[恭喜蔡總統連任] 熱刺 對 利物浦 5